https://web.archive.org/web/20031027170759/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=555

### [11100] yosiko	2003.07.13 SUN 03:24:14　
	
こんばんわ♪♪
体調もなかなか復活してきました～～～♪気に掛けてくださった方々、ありがとうございます♪私は季節の変わり目には必ず体調を崩すんですよ～～参りました・・・治りが昔よりも遅い気がするのは、年を重ねてきてる証拠かしらん・・・？？

【今週の感想】
どきどきどきどきどき♪アシャン、かわえぇ～～のぉぉ～～♪（←オヤジ化）あぁ～・・、次回はおやすみか・・楽しみだぁ。

＞はじめましての方々
はじめまして♪（天敵の跡が少し気になる）yosikoです♪よろしくお願いします。

＞長崎事件に関連して・・
皆様の見解を拝見しました♪十人十色、色々な意見がみられますね。ここのＢＢＳ，改めていいなあ・・って思ったのは、誰も、他の人の意見を潰そうとしなかったこと。でも、これってとっても重要なことですよね。人それぞれっていう考え方を、そりゃ都合よく使われてしまったら困るけれど、相手を自分の思い通りにしようとか、そんな利己的なことは良くないし・・ん？何言ってるか自分でわからなくなってきたぞ。情報は散乱し、今後もまた色々な事件が起こるでしょう。自己判断力がますます重要になってきますね。楽しい話題だけでなく、真剣に議論できるここのＢＢＳにチョッと感動したyosikoでしたm(＿＿)m

＞将人サマ
私は小学校の５年生の時に、イジメられたことがあります。で、私はそのつもりはなかった・・とは思っていたのですが、中学の時、私にいじめられたと、思っていた子がいたようです。イジメられた時の経験を以て”イジメ、断固反対！”って思っていたから、（意識的でなくても）私にいじめられた、という気持をもった子がいたと知って、イジメられた時以上にショックでした。でも、いじめられた痛みと、いじめた痛みから逃げずに、抱えて、それらに伴う複雑な経験も乗り越えてきたから、今の私があると思ってます♪がんばりましょうね。

「ＡＨ」の７巻を読み、また号泣・・命は重い！！と、改めて感じました。大事にしましょう・・・

いまだに熱は38度台のyosikoでした・・・

### [11099] キャロラインZ	2003.07.13 SUN 02:28:49　
	
将人さまは文章から、
とてもお育ちの良い方とお見受けしました。
（私は初等部～高校までエスカレータ式の学校に通い、
　大学も別エスカレータ式の学校に通っていたので、
　他のレスに書いてらしゃる意味の普通の方々より、
　目利きはあると自負しまっせ！
　さらに、四○○○葉と○村は私の時代は魑魅魍魎でした。
　嫌いだ～大学はもっと顕著ッス）
　
優しさ、真摯さを持っていること、
ご両親、そしてご自身に感謝でちゅね。
毎日ゆっくりお風呂につかって、本なんて読んじゃダメよ。
元気を取り戻してまたコント書いてくださることを
期待しています．（ROM専門なのでたまに拝見します）
嫌な方にあって、元気があったら、叶○子さんのように
｛ま～そういってもね～（笑う）｝といって流したりするのも
いいかもね～。成長してねな～あはは仕事仕事とか。
馬鹿なことばかり書いてしまいましたね、すみまそん。

### [11096] 葵さま　ジェラシーなドキドキではないです。
夏目氏の素敵さがばかりが目にいってドキュンされているアホ
ですね私。しんほんさん仲間じゃなくてごめんよ。
夏目氏と阿香ちゃんのような、お互い同時に惹かれあう確立って
とても低いと思うので、そんな人が現れてうらやま～です。
どっちか片思いとか友人が段段・・・俺だけ電気走ったというのはあるけどね。そんな素敵な感情を抱ける人に合ったことが
北条先生にもあるのかもしれませんし、発想された事も素敵だな
っておもいます。

### [11094] 無言のパンダさま　答えは”最高””アーン”です。
これって現代用語では”最高”という意味でよく使われている言葉です。昔は”最高＝エクセレント”だったんだけど、それの最上級で英語圏の私の友人知人は、最近やたらと使っているの）
辞書ではスペクタキュラｰでのってました。
一般的は意味は、壮観な、目を見張る・・・うんぬんありますが

映画マト○○○のインタビューで、主人公役の男性が、映画もスペク・・スタッフもスペク・・etｃスペク・・とやたらとスペク・・いっていたので（日本語訳はもちろん＝最高！）
私は、ふむふむ最高なんだね。その気持ち頂いた！状態でみていました。







### [11098] ぽん☆	2003.07.13 SUN 01:09:12　
	
☆将人さま☆　人生って本当色々ありますよね！一杯
つらい事あるし、そんな時は一杯自分のしたい事して
発散しちゃってくださいね☆（私もそうだけど、人って
あんまり嫌な事が重なりすぎちゃうと、もう考えたく
なくなって、私は一杯お金つかちゃいました（＾＾；））
将人さまも、素敵な方と出会って、素敵なライフ送って
下さいね！

今週の感想ですが、シンホンが可哀想です～（；；）仮にも
先々で、一応、アシャンとは結ばれるのだろうと思ってる
のですが、このままじゃ、情けなさすぎるというか・・・
（遼パパに鍛えてもらってはどうでしょうか？？）
で、私は夏目氏とアシャンがうまくいくのはちょっと反対
です・・う～ん、ちょっと年が離れすぎ？というか、
遼は何か年齢を感じさせない感じでしたが、夏目氏は
どうも年を感じるというか・・？？（けど、初恋はうまく
いかない、と聞くので、どうなるのでしょうか？？）
（っていうかシンホンが可哀想で可哀想で・・（；；））
けど！香マーマが自分の初恋の人に自分の子供が恋して
うまくいっちゃて、怒らないのでしょうか？？？
（私だったら、まっ、この子ったら！って思うかな～。
うまくいったら、ぎょえ～～！！って思います）
香マーマ、邪魔しちゃえ～～！！そして、シンホン
男らしく生まれ変わって頂戴！（；；）では、先生
ゆっくり休養してくださいね☆

### [11097] 圭之助（けーの）	2003.07.12 SAT 21:43:49　
	
＞将人さま

あのね、いろんな問題とかいっぱいあるけど…。
けーのが今まで生きてきた中で、嫌な思いしたことも、されたことも、させちゃったこともあるんだけど…。
その時はわからないんだけど、今はみーんな何かの形で自分にプラスになってると思います。

ひとの心の痛みなんかがわかるようになったと思うし…。
傷つけられた側は、かなりガマンも必要だけど、乗り越えた時すごく強くて優しくなれるんじゃないのかな…。

ただ、ちょっと先回りしすぎて、対人関係に気を回しすぎていつも自分が真っ先に疲れちゃうんだけど。

将人さまの気持ちも、わかる気がします。

以前、ナイスなおじい様の件で、ふじっちょさまにも言ったことがあるけど、いいことも悪い事も、必ず何らかの形でかえってくる物があるはずだと、けーのは思うのね。

やった側は大抵忘れてるから。
引きずりすぎちゃうと、将人様がしんどくなっちゃうよ。
将人様の優しい心はちゃんと生かされてるんですから！
久々にご対面したその人より、自分は精神的にずーーーっと成長したんだからな！くらいの気持ちで行きましょうよ！

怒りの気持ちに負けちゃダメですよ！

### [11096] 葵	2003.07.12 SAT 21:10:34　
	
あ、暑い…。朝から仕事が大忙しで、その上この暑さ。もう超はちゃめちゃグロッキー状態です。オマケにこの結果（巨vs○）じゃ…汗で涙も蒸発よっ!!!（Ω_Ω）クスン

＞将人さま［１０８７］
イジメ…辛かったでしょうね、お察しします。かく言う私も、中学時代にイジメにあってました。村八分というか、クラスのほとんど全員から無視されてましたね。（え、信じられないって?!）でも別のクラスには親友もいたし、私自身、妙に意固地なトコがあったので「いじめてる人間は弱いものいじめしか出来ない、低俗なヤツラなんだ。ココは私が（精神的）オトナになって、幼いヤツラを見下ろしてればイイんだ！」と決めて、フツーに過ごしてましたね。イジメは確かに種類（?）も多いし、ホントに辛いこともあると思います。でも「自分自身」というモノを強く持つ…ってコトも大事ですよ。辛い経験を乗り越えてきた将人さまなら、これからもっとステキになれるはずです。頑張って！

＞thappy6754さま［１０７４］＆きのこさま［１０７７］
はじめまして。こちらにはハチャメチャが多いですが（笑）、仲良く北条せんせを応援しましょ♪(o^-')b

＞キャロラインＺさま［１０８８］
お久しぶりです～夏目さん命（笑）のキャロラインＺさま…阿香と夏目さんの恋の行方、信宏以上にドキドキですか？（^_^;

＞無言のパンダさま［１０９４］
収穫…そうか、そーゆー恐怖があったか…。o(´^｀)o ウー

私事で長くなりました。ゴメンナサイ☆　m(_　_)m


### [11095] ふじっちょ	2003.07.12 SAT 20:21:48　
	
こんばんわ～

今、野球中継見てたら阪＠・＠人戦２回裏ですでに１２点差もついている…（当然＠神リードで）阪神ファンとして嬉しい限りなんやけどなんか巨＠が気の毒になってくる…(笑)

＞[11087] 将人（元・魔神）さま
僕も将人さまと同じ経験があります。年齢も同じ位の時イジメに合いました。精神的に追い詰められましたけど、親・教師の理解・友人の助けがあり逃げずに戦い抜きました。
ただ僕もその事が原因なのか対人関係に対し臆病になりがちにで友人関係の幅を広げられずにいる…それも昔からの友人が支えてくれてどうにかいけていますけど…

そういった経験をしているからこそ「命の重さ」「他人の痛み」について人一倍理解出来る様になったんだと思いますよ将人さまも僕も…もちろん皆様も理解していますよね。

＞銃の種類とか何巻の何ページのセリフとか、アニメ版に誰々が何役で出たという細かい事までは突き詰めて分っているマニマの域までは行ってないけど～？
ホント、ホントこうはなりたくないですよね…って！わしの事かい！これ！？(゜o゜)そんな事いわれるなんて…フン！イヂけてやる！！φ(-_-メ)イヂイヂ
注：僕はファン以上マニア以下のつもりです！間違えの無い様に！！(笑)

＞星＠雄馬のおねえさん
テレビとかでよくギャグのネタにされていましたからね、内容知らなくてもこれだけは知ってますよ(^o^)

＞[11090] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
考えれば考えるほどドつぼ…無限ループですよね。「死」を憎むのに、一方で｢死｣を望む…矛盾矛盾矛盾…でも目をそむけてはいけない問題なだよな…う～ん

＞[11094] ＭＰＳＱ（マッドパンダサディスティッククイーン）さま
なんでムチで叩かれてよろばなアカンのです！<(｀^´)>

＞Ｂ型って理知的な人が多いよね～
じゃあパンダさまＢ型じゃないんじゃ…理知的というよりＢ力的だし～　ε～┌（￣ー￣）┘

＞「スペキュタクラー！！」
パンダさまには縁のないお言葉…^m^プッ

長くちゃった(-_-;)今日はこの辺で帰ります。それじゃ(^o^)丿

### [11094] 無言のパンダ	2003.07.12 SAT 16:48:42　
	
こんにちわ☆

連日の蒸し暑さに耐え切れず、とうとうエアコンをスイッチオン！あぁ～極楽♪極楽♪

★今週のＡＨ★
好きな人の姿を見つけてドキドキ☆キュンキュン♪
他の女の人と話してるところを目撃してムッシュムラムラ～・・・じゃない！モヤモヤ～ンとジェラシー爆発☆なんて懐かしい感情かしら・・・（遠い目）今週のお話は「初恋」の甘酸っぱい香りでいっぱいでしたね～。夏目さんからの電話で「怒→喜」へと豹変する香瑩も、とってもかわいかったです！これぞ恋する女って感じが出てました（笑）
信宏の余計なひとことで烈火のごとく怒る香瑩に対して危険を察知したリョウたちが思わず伏せた時・・・海坊主さんと信宏がまったく同じ格好だったのにも笑える～！そして陳さんはちゃんと李大人を守ってる！う～ん、こういう時に真の忠誠心が表れるものなのですねぇ。エライ！陳侍従長！(^○^)
さてさて、香瑩の突然の告白に心揺れる夏目氏。どうする？どうなる～？！ハラハラドキドキ♪来週は「やった！みんなバン木だぁ！」と思ったらナントお休み！はぁ～つかの間の喜びだったよ(σ_-)
※信宏～必死になって自分を売りこめば売り込むほど男が下がるぞーっ！(>_<)

＞きのこさま（１０７７）
はじめまして！ＣＨのＤＶＤ化はみんな切望してますよ♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（１０８１）
え？！Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまもゴリラ・・・じゃなくて！Ｂ型の仲間？やっぱＢ型って理知的な人が多いよね～♪（*￣▽￣*）ゞ

＞ａｙａｋｏさま（１０８２）
私はＢ型ですが自分では限りなくＡ型に近いＢ型だと思っているのですよ！だって「普通」だもん♪

＞Ｓａｅｋｉさま（１０８３）
貴重なご意見ありがとうございました。人類みんながＳａｅｋｉさまをはじめ、ここのみなさんのように思慮深く、暖かい気持ちを持っていたら少しは悲しい事件も減るだろうなぁと思いました。ロスに帰られたらご近所の子供たちにもよろしくお伝えくださいね(^o^)丿

＞葵さま（１０８４）
そうです！ここはアニマルワンダーランドあ～んど、明るい農村なのだ～！パンダが「捕獲」ならたまねぎは「収穫」。お互い気をつけよう☆(o^-')b
ところ葵さまは夏目氏に「妻子」もしくは「恋人」がいるって予想ですかい！・・・有り得なくはないけど、それならこーんなに簡単に香瑩のような小娘（失礼！）に心を奪われるなんて、とんでもない浮気者じゃないかー？もしそうだったらちょっと幻滅だぞ、夏目さん☆(>_<)

＞ｔｈａｐｐｙ６７５４さま（１０８５）
コミックス派って方もいらっしゃいますのでご安心を♪私も最初は立ち読み派でバンチを購読するようになってからも、しばらくはＡＨしか読んでなかったんですが読んで見るとコレが結構おもしろい（ものもある）んですよ♪「食わず嫌い」ってこともあるから一度トライされてみては？(o^∇^o)ノ　

＞ふじっちょ三世（意味なし）さま（１０８６）
えっ？ここに来ないあいだ何してたかって？実は・・・ムチさばきの特訓を受けるためよ！だってＭさまの喜ぶ顔が見たいんだも～ん♪
♪（▼ー▼）／～～～～ν☆ピシー！ピシー！
Ψ（｀◇´）√~~~~~~~~ Σ（ 。。)ビシーッ！！
・・・喜んでいただけました？うふっ♪ｖ(≧∇≦)ｖ

＞将人さま（１０８７）
元気を出して♪将人さま！○タク道だって極めれば「超一流○タク」も夢じゃないわ！世間の風になんて負けちゃダメよ～。(σ_-) ・・・ごめんなさい。励まし方を間違えたみたい☆(>_<)

＞キャロラインＺさま（１０８８）
前からナゾだったのですが「スペキュタクラー！！」とはどういう意味なのでしょうか？もしかしてデー○スペクターの親戚かなにか？！（*￣▽￣*）ゞ

＞みろりさま（１０８９）
すごい低血圧って・・・どんな感じですか？大丈夫ですか～？(ﾟoﾟ)でもタ○リさんも「低血圧の女＝イイ女」って言ってたぞ！なんだか羨ましくなってきた~(▼▼#)~~
冗談ですよー☆気をつけてくださいね～(^_^;)

長々と失礼いたしました～。それではまた！(^_^)/~

### [11093] ぽぽ（Hyogo）	2003.07.12 SAT 14:39:12　
	
うわー、改行場所まちがえたっっ。読みにくくてスミマセ～ン。
m(_ _;)m

### [11092] ぽぽ（Hyogo）	2003.07.12 SAT 14:36:44　
	
★今週のＡＨ★
信宏、完全に三（枚目）のキャラですね。
投げ飛ばされた信宏の「シャン…イ～ン…」の声がほんと聞こえてきそう。
あのぐるぐる目が何とも悲しー…。どうか信宏にもいつか活躍の場を！
でも阿香は表情がどんどん豊かになって、魅力的だワーーッ！
北条作品の父親みな熱い。
「父の喜び大全開！！」ｂｙ野上警視総監

### [11087] 将人（元・魔神）さま
自分を大事にするという点で、過去に傷ついた心を癒すのは大事なことだと思
います。セラピーやカウンセリングなどを受けて過去に受けた心の傷と向き合
い、癒すのもいいと思いますよ。心が楽になっていくと思います。

長崎の少年の問題ですが、父親は仕事人間で家にほとんど不在、母子が密着す
る形になった家庭だったようで、ＡＨの前回の遠山の話に一部は共通する問題
だと思いました。でもそんな家庭ってどこにもありますよね。だからどこの家
庭でも起こりうることだと――
でも、親だけのせいにするにはあまりに酷で、親も社会を担っている一員なの
でこういった事件を生み出す温床は社会にもあると思うのです。
親や教師だけでなく、地域で子供を温かく見守り育てたほうがいいんじゃない
かと最近思います。きっとみんな肩の力が抜けて楽になれると思うんです。

### [11091] 英輔	2003.07.12 SAT 10:19:45　
	
おつかれさまです。

将人様：
　大変な経験をお持ちなのには言葉もありません。
　ただ考え過ぎはよくない。
　人は経験の数だけせい成長すると思います。
　将人さんは、その経験の分だけ、普通の人よりも
　やさしい気配りのできる人になっているハズです。
　済んだことは、情報として残すだけにして、記憶からは
　追いやったほうがいいです。
　思い出すと腹が立つことって、誰でもたくさん
　持ってますよ。
　考えすぎると、『自分だけが真剣だ』とか
　『回りのヤツらは何も考えてない』とか
　思っちゃうもんです。
　気楽にいきましょう！　　　

### [11090] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.12 SAT 10:06:16　
	
　おはようございます。
　わたしだって本音を言えば、「死で償うしかない犯罪」だってあると思います（例えば某宗教の教祖とか・・）。でも、それって「人を殺してはいけない」ってのと矛盾してるんじゃないかな、ってどうしてもぐるぐる考えちゃうんですよね・・・。はぁ。

＞[11085] thappy6754 さま
　Ａ・Ｈだけ“立ち読み”する、って手もありますよん♪

### [11089] みろり	2003.07.12 SAT 06:27:05　
	
おはようございま～す
う、すごい低血圧だ、我ながら…。でも書く！

わぁ、キャロラインＺさまだ、お久しぶり。
その節は「香のスケッチ不自然」と連呼した、ワタクシに付合って頂いてありがとうございました。たしか、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、将人さまにもレス頂いた記憶が…。今週、夏目さんのことが色々明らかになりましたね。頑なに「不自然」と連呼しつづけていたワタクシも色々なっとく。こないだ、ｓａｅｋｉさまへのレスに「全部読まないで一部だけ読むと誤解し易い云々」と書きましたが、ありゃ、自分のことでした。ポリポリ、お恥ずかしい。

今週の感想
扉の仏頂面がかわいい～！しかし、まさかこの表情から、一気に告白まで行くとは思わなかった…
香瑩…タメのない女。直球勝負かい。でも阿香らしくてそれもいいね！時に応じた状況判断、即断即決の果敢な行動、如何にも「組織」で単独行動をまかせられていた阿香らしい！やっぱ、「正龍会」(だったっけ)の人事担当者、人をみる目あったかも…。
パパ達ほんとに、気の早い。阿香が「洋式がいいい」と言ったら、バ－ジンロ－ドをどっちが一緒に歩くんだ？その権利をめぐって、第二次新宿戦争勃発とか！？

＞[11087] 将人（元・魔神）さま
いつもの将人さまらしくない、動揺が文面から窺えます。大丈夫ですか？

### [11088] キャロラインZ	2003.07.12 SAT 01:30:50　
	
お久しぶりです。
個人的にやっと夏目さんが登場してくださって
嬉しいキャロラインZ。

夏目さんて素敵過ぎる・・・・
惚れ惚れしています。
怖いオーナーの女性にもあたふたしてしてるけど
芯も強そうなところも見受けられてスペキュタクラー！！

ふじっちょさんのおっしゃる通り
互いに確実に惹かれ始めてる二人・・阿香ちゃんうらやまだわ。

※12歳の少年については、都知事の意見に近い思いです。
　子供の基本は残酷だし、大人になると忘れてしまうけど
　色々なことを真剣に考え、大人びた事といわれていることでも
　悩んでいたはず。それを無視して、批判する大人方があわれに
　思う日々です。殺人はいけない。児童心理を踏まえられず感情　論で発言する大人、世間の風潮・・・もいけないと感じます。
　駄文ですんまそ。

### [11087] 将人（元・魔神）	2003.07.12 SAT 00:05:09　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞長崎の事件について、何日か書こうかどうか迷いました。
事件で報道されてる12歳の少年についてとか、少年法などの法律とか
犯罪の低年齢化とか・・・。

僕も小学生高学年の頃10歳から12歳ごろから、中学生の時期などに
イジメに遭い本気で自殺しようと考えていたり、同じ学年で登校拒否
している人とかいて、実際の暴力や、言葉の暴力とか、持ち物を
壊されたり窓から捨てられたり、どこまで本気だったか分りませんが
階段からつき落とされたり、窓から押し出そうとされたりとか
色々とイヤな経験をしましたので、僕の知っている人だけかも
知れませんが20数年以上前にも、小学生の低年齢でも、人の痛みを
知らないという事はありました。

最近、この事件の報道の直前に、偶然に仕事の場所で再開して
毎日のように顔を会わすようになり、その同じクラスの人は
（僕の記憶もあやふやですが）その当事者の一人だったのに、
「昔はこの子イジメられていたんやではたから見ていて
かわいそうだった」と傍観者で他人事のように言っていて、
「それも今となってはいい思い出やな～」と、僕は幼いその当時に
本気で自殺まで考えていて、いまだにその恐怖が消えずに
対人恐怖症が、ずっと残っている状態で、もう忘れていたつもり
だった怒りの感情があったり、昔の思い出と恐怖があって、
もう大人ですから、その人の前では押さえているのもの
頭の中では、その自分でもイヤな感情がでています。

今回の12歳の中学生の少年の事件を、昔の自分の事とかと
ついダブらせて見えてしまいますので、感情的に抑えが効かずに
何かメチャクチャな暴走した過激な意見、言葉を言ってしまいそうです。

＞今週のバンチ
アシャンの初恋、自分をコントロール出来ないって言っても～コワイ
殺し屋を辞めた直後の、感情が無かった時期とは別の意味で～！
昔のカッコイイ信宏はどこへ行ったんだろ？
弱い！弱すぎる！ギャク・キャラからは抜けられないのか？
２人のパーパは、なんか話が先に進み過ぎているし～(汗)(^^；

しかし北条司先生の今までの漫画に出たキャラクターよりも
はっきりした形の恋愛感情や、気持ちを相手に告白しているし
積極的でストレートな表現をしていますね。

＞[11058] 圭之助（けーの）様、[11060] 里奈さま、[11062] ふじっちょ様、[11076] 無言のパンダ様
Ｏタクという表現すみませんでした。
僕は、どうなんだろ～？ファン？マニア？Ｏタク？
北条司先生のファンで好きだけど、銃の種類とか何巻の何ページの
セリフとか、アニメ版に誰々が何役で出たという細かい事までは
突き詰めて分っているマニマの域までは行ってないけど～？
同人誌とかは出していないけど、HPとかでミニコントとかの
一応は２次創作をしていたりするし～？どうなんでしょ～？

＞[11062] ふじっちょ様、[11065] yosiko様
僕のメールのやり方が役に立って良かったです。
だいぶ前にいちの様だったかな？にメールが出来ないとかがあった時に
同じ方法を使っていたのですが、その時点で100tハンマー管理人さん
宛てに連絡のメールしていれば良かったですね。
yosiko様の体調大丈夫ですか？

＞[11062][11086] ふじっちょ様　2003.07.09 WED 17:36:29　
僕のHPに移してあるミニコント「修学旅行編」ですか？
あれは色々と考えて北条司先生の漫画のキャラクター・オールスター
キャスト総出演のコントでしたが、あれ以上のは作れていないかも
しれないですね・・・半年前ですが、あの頃の元気が既に無くなって
いるかも？
星＠雄馬のおねえさんって知っているんだ・・・。
バンチや北条司先生のＡＨが休みの時のクイズですか？
まずいな～僕は、ミニコントだけでなく、クイズもですし～
最近、何も作っていないな～(汗)(^^；
→HPを更新せんとヤバイかも？

＞[11077] きのこ様　2003.07.11 FRI 15:38:24　
今のところ、シティーハンターのアニメ版のDVDは、国内での正規版は
出ていないようです。
オークションなどで出ているのは、海外で出ている物で、海賊版などが
多くて、最近は新聞やニュースなどで見ましたが、警察などの取り
締まりで輸入されている業者の逮捕なども始まっているみたいですよ。

＞[11082] ayako様　2003.07.11 FRI 19:38:58　
auでもiバンチ（auバンチって名前になるのか？）が見れるように
なるんですか？本当だ！書いていますね。いいな～！
たぶんPHSは無理でしょうけどね。やって欲しいけど少ないやろな。

＞[11083] Saeki様　2003.07.11 FRI 20:08:20　
これからロスに帰られるんですね。Saeki様の意見は今の漫画とかを
考え直すのにいいキッカケだったと思いますよ。
お仕事がお忙しいと思いますし、向こうにある英語などのパソコン
とかで見れるかどうか分りませんが、またロスからでも、日本語が
見れるようなパソコンなどがあって、もしこのHPのBBS掲示板に、
来れるようでしたら来て下さいね。

最近はお忙しいようですが、カナダからも留学されている(卒業された)
OREO様という方が、海外から、この掲示板に来られていますよ。

### [11086] ふじっちょ	2003.07.11 FRI 22:49:42　
	
こんばんわ。

長崎の事件の皆様の様々な意見を聞き（見て）改めて深く考えさせてもらっています。

＞[11081] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
死刑制度についてですが、僕は文字通り「死を持って償う」ことは罪を犯したものには必要だと思います。人の命を奪った者がのうのうと生きてあわよくば社会に戻ってくる…おかしくないですか？奪われた命は二度と戻らないのに…確かにＢｌｕｅ　Ｃａｔさまの言う通り矛盾しているかもしれないけれど僕は必要だと思う。
懲役１ＸＸ年で一生出て来れないような制度にすべきなのは賛成です。

こういった話は大切です。皆さんとこういった話を出来たのもいい経験です。でもここは楽しむ場所です！気分を改めましょう(^_^)

今週の感想です
気合い入れて夏目氏に会いにいったのに数コマ後には星＠雄馬のおねえさんになってた阿香(笑)でもどんどん積極的になっていきますね。いっぱしにジェラシーするようになったし…
片やジェラシー全開！いつの間にやら傷全快（心の傷は治療中？）で退院した信宏今回も受難続き(笑)ごつい手でつかまれるわ、二人の未来の？パパには無視されるわ、胸座つかまれるわ、挙句の果てにほうり投げられるわ…合掌^m^チーン
互いに確実に惹かれ始めてる二人…どうなるかホントに楽しみです(^_^)

リョウ＆李大人、洋式はＯＵＴ ＯＦ 眼中（古っ）ですか？(笑)
あとさりげに阿香の携帯また変わってる…この前は（遠山の事件の時）Ｐ５０６だったのにＦ５０４になってるし(^^ゞバージョンダウンか？

＞[11072] kinshiさま
お久しぶりッス。また海外にいかれていたんですか？お疲れさまです(^_^)＞何処の国でも暗い事件は耐えませんよね…悲しい事です。はやく身体を癒して復帰して下さい！(o^-')b

＞[11074] thappy6754さま
はじめまして。ふじっちょといいますこれからもよろしくお願いします。なれって怖いですよね…これが当たり前にならないように気を付けて行かないといけませんよね(-_-;)

＞[11075] みろりさま
こんな若輩者の意見でそんな事感じていただけるなんて、嬉しいです(^_^)もう十代も半年したら終わるんですけどね(笑)

＞[11076] 無言のパンダさま
お！？迷って出たな？おのれ～い悪熊猫退散！！(：-_-)/~~~＜(#△皿△）＞　　
って一体何してたんですか、この約一週間？僕はてっきり＠＠されたと思って心配してたんですよ（心中では…^m^ニンマリ）淋しかったのはホントです＼(-o-)／
帰ってきてイキナリ「Ｍ」+Ｏタク呼ばわりですか…(σ_-)

＞[11077] きのこさま
はじめまして。ふじっちょといいます。これからもよろしくお願いします(^o^)丿ＤＶＤはまだ出てないですね。 [11082] ayakoさまの言う通りオークション等で海外版は出回ってるみたいですけど。早く出て欲しいですね。

＞[11078] 野上唯香さま
いやどれもホントに面白いですよ(^o^)丿「秘密の商売」もあの三人組実際にしてそうだし(笑)キャラクターの特性をちゃんと捕らえられている証拠ですよ(^▽^)

暗い事件が続くとこっちの気持ちも暗くなってしまいがちですが、そういう気持ちを払拭し明るい気持ちでいきましょう！！(^o^)丿

次回は二週間後か…北条先生しっかり休養を取っていい話しに仕上げて下さいね(o^-')b（休みなのか？それとも取材とか？）

二週間の間にまた将人さまのサイトのクイズ新しいの考えようと思います。(^o^)丿それでは、今夜はこの辺でサヨウナラ

### [11085] thappy6754	2003.07.11 FRI 21:41:12　
	
ガ～ン。皆さん、コミックバンチ、読んでらっしゃるんですね。
わたしは、コミックで、楽しんでます。どうも、他のマンガが、
受けつけないもんで・・・。

### [11084] 葵	2003.07.11 FRI 21:16:54　
	
　長崎の事件について、私のカキコが発端だったようですが、皆さんがいろいろ考えるのはいい事だと思います。「無関心」ほど怖いものはナイですもんね。問題になってる少年法にしたって、始まりは戦災孤児の身を守る…ってコトだったらしいし。戦災孤児もいない今、少年法ってモノについて改めて考えて見る時期なのかな…と思います。死刑も殺人…には考えさせられますが、「死を持って償わなくてはいけない犯罪」って場合もありますよね。難しいな。

　感想です。阿香らしいステキな、ハッキリした告白でしたね。ウジウジしてる阿香なんて見たくないもん。阿香には元気でハキハキしていて欲しいです。（信宏・半殺しのように…?!）しかし「とても営業してるようには見えない喫茶店」って…ガラスの修理くらいしろよぉーっ!!!（笑）さて、私の感では夏目さんにはフランスに妻子（もしくは恋人）がいるような感じなのですが…どうでしょう？次週はお休み。この結果は二週間待ちかぁ…な、長いわっ☆（^_^;

＞ｙｏｓｉｋｏさま［１０６５］
ありゃりゃ、お元気になりました？ヤク中と勘違いされないようにね☆（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［１０７２］
お帰りなさい。見逃したののコピー送りました。お楽しみになってね～ん♪

＞無言のパンダさま［１０７６］
い、生きてました？！四川省で捕獲されちゃったのかと思ってましたよ。パンダのいない公式は淋しくて…って、ココは動物園か？！（笑）

＞Ｒｏｕａｒｋさま［１０８０］
子供がまず、人生で最初に教わる先生は親ですものね。同感です。

＞Ｓａｅｋｉさま［１０８３］
貴重なお考え、ありがとうございました。ロスから公式にアクセスできたらイイですね。ムリでしたら、またご帰国の時にでも。お気をつけていってらっしゃいませ。


### [11083] Saeki	2003.07.11 FRI 20:08:20　
	
みなさんこんばんは。
本当は昨日Ｌ．Ａ．に行く予定だったのですが、仕事の都合で明後日の便になりました。忙しくて頭が混乱してわけがわからない状態（日本語も混乱してますか？）ですが、ちょっと息抜きをしたくて顔を出しました。
ふじっちょ様、たま様、将人様、みろり様、葵様、里奈様、ご意見ありがとうございました。そのほか、書き込まなくても、読んで考えてくださった方もいらしたら感謝いたします。
忙しくて目が回りそうでしたが、皆様の貴重な意見を読ませていただいてとても嬉しかったです。これからまた顔が出せなくなるのが寂しいです。
今、長崎の幼児誘拐殺人事件についていろいろと話がでてますね。
私もあの事件はとても驚きました。でもBlue　Catさんの意見にも納得というか、たぶん犯人がどのような人でも同じような反応だったと思います。それは犯人像がどうというより、事件の犯行内容が特異性を持っていて、衝撃的だったからです。だから、１２歳だから・・・というのもありますが、生きたまま幼い子供を突き落とす、という残虐な内容が、とにかくショックでした。
しかし、犯罪加害者の低年齢化は本当に落ち込みます。じゃあ成人した大人が犯人であればいいのか、とは思いません。しかし、どうしてまだ社会にも出ていない、良心や正義感や精神構造がまだ満足に造られていない子供が殺人などといった残虐な行動に出れるのでしょう。また、その時点で、加害者を擁護してしまうような風潮が出てきたりするのも、犯罪被害者にとってはどんなに辛い事かと思います。
こういった事件は話が飛躍しすぎて、教育全般、社会全体のせいということになりがちですが、要は加害者本人と、その加害者に歯止めを掛けられなかった親ではないかと思います。
何か大きくてつかみ所の無いものの責任にして、傍観者である私達が色々な問題から目を背けたいのかもしれませんね。現にみんな誰かの子供であり、誰かの親になっている人もいますから。
戦争や死刑については・・・難しい事ですね。一概に悪いとも言えません。理想は、みんなが仲良く平和で、罪と罰の無い世界です。でも理想が生まれる時、現実も生まれます。いや、現実が生まれる時、理想が生まれるのかもしれません。
奇麗事をいえば、戦争なども理想を求めて手にしたいがためにやっていることでは。誰も殺し合いなどしたくない。この前の書き込みとかぶりますが、好きで人を殺している人などいないのではないでしょうか。
ではこの２つがシンクロすることはないのか・・・というと悲しいですね。でも私は少しずつ近づいていっていると思いたいです。一歩ずつ・・・。
さて、明後日の渡米に向けて仕事がまだたっぷり残っている始末です。たまには旅行という形で海外に行きたいです・・・。あと、勝手に家に入り込んでくる近所の子供のために、「味が薄いよ」と言われる日本のキャンディやらチョコなどのお菓子を大量にカバンに詰めなければなりません。
辛い事件も多いですが、人が傷ついたり命を失う悲しさを、どうか子供には教えたくない。ずっと笑顔を見ていたいものです。だからこそ仕事頑張らなくては。
またお堅くて長い話になりました。なんだかこういう書き込みばかりで申し訳ないです。しばらく会えませんが、皆さんどうかお元気で・・・。なるべく忘れないでください。

### [11082] ayako	2003.07.11 FRI 19:38:58　
	
auでもiバンチが出来る日が近い！！待ってたんですこの時を！ドコモに変えようかと思ってたけど変えなくて良さそうです。２ヶ月くらい前に北条先生にファンレター出した時に「auでも出来るようにしてください」と書いたので、それが叶ったのかな。ありがとうございます。

私はＡ型です…。普通です。フツウのＡです。

きのこさま
ＤＶＤ…出てないですよ。でも海賊版が出回ってますよ。台湾で。オークションによく出てます。私も欲しいと思ってます。でも高いですよね。

みろりさま
確かに温泉はイイですよね。でも実家の周りが温泉で良く行くんですよね。ふふふ。


### [11081] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.11 FRI 18:38:33　
	
　こんばんは。
　殺人犯が１２歳だと知って驚いた、というみなさまにお聞きしたいんですけど・・・えっと、じゃ、いったいどんな犯人なら驚かなかったというんでしょう？　もし“意外じゃない犯人像”なんてものがあるなら、それはそこにあてはまってしまう人達に対する偏見に繋がる、とは思いませんか？
　人を殺しちゃいけないのなんてあたりまえ、わたしも、そうじゃなきゃいけないと思います。でも、じゃなんで戦争なんてするんだろう、身を守るための正当防衛はよくて事件の後の仇討ちや仕返しはいけなくて・・・わたしにはどれも殺人にかわりなく思えるんですけど。なんの罪もない人を殺すなんてもってのほか、じゃ理由があればいいの？　そんなわけないですよね（なのに現実には、殺されたのは被害者にも非があったからだ、なんていう人がいるんだよね・・）。死刑だって“理由のある殺人”じゃありません？死を恐れてない人に死を与えても罰にはならない気もするし・・・・それよりも懲役１ＸＸ年とかの方がいいと思うのはわたしが実際に被害者になったことがないからでしょうか・・・。「命の重さ」って誰のものかによって違いがあるんでしょうか。・・結局、現実って矛盾なのよね・・・はぁ・・・・・・。


　・・では、気分を変えて。　今週の感想です。　来週はバン木だ～と喜んでたら、Ａ・Ｈはお休みなんですね・・・でも、ときには休息も必要ですし、充電になるといいですね。さ来週を楽しみにしてます。
　今回、阿香があんなにはっきり（こんなに早く）告白するとは思ってなかったので、ちょっとびっくりしました。けど、えらいぞ、阿香（なでなで）。夏目さんも、阿香に惹かれてるのなら・・・フランスと日本の遠距離恋愛、いいじゃないですか（にこにこ）。信宏には悪いんだけど、夏目さんと結ばれてほしいな、とつい思っちゃうんですよね、わたしは。でも、リョウぱーぱも李ぱーぱも、気が早すぎるよ。リョウなんて、自分は記念写真すらあれほど嫌がってたくせにさ（笑）
　夏目さん、１５歳からずっとフランスにいた、ってことは・・・あ、そうか、「いつもは初日と最終日しかいない」てのはフランスでしてた個展の話で、今回は日本で初めての個展だから毎日来てた、ってことなのかな。きっと、だから自分の全てを知ってもらうために、原点である香の絵も展示してあったのね。

　　　　　　　P.S.　わたしもＢ型なんだな。
